人大左就覺得你係咩人就係咩人

後天只可改變1%
由你出世個刻
應該話係你出世之前
你父母做緊咩
一舉一動已經決定你人生大概點行
基因
種族
國籍
膚色
性別
家族
宗教
時代
呢幾樣野
每樣都可以左右你人生軌跡
人可以做既
大概只係當命運決定你際遇之後適應環境
而唔係改變

一命二運三風水

有錢既白人淨係想要可愛得意白人bb 黑人bb因為黑人種族基因既原因影響咗日後你比咩人領養